# README #

Projekt Mateusza Tokarza i Gabrieli Czarskiej.
Aplikacja okienkowa w Javie.

Cel: Tworzenie różnych obiektów geometrycznych przy pomocy istniejących już form,
możliwości modyfikowania ich itd.

Rozkład pracy: Do ustalenia.